［推上熱門］香港人721見

點解熱門可以完全無721野餐 自己諗啦

野餐裝備重點po 幫推pls（credits to edci)
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

請自備
黑衫頭盔泳鏡
呢啲嘢係最基本，即使遊行你唔需要用都帶過黎比前線
感謝
保護自己保護身邊嘅人

721見

到時見

pish

721, 維園見！

除港奸傀儡
肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

721

推上熱門呀 大家

推

出嚟呀！

樓主你打漏咗口罩啊

98

多謝巴打

唔好意思
口罩頭盔泳鏡黑衫

一齊加油

721見
口罩頭盔泳鏡黑衫

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

收到哂

721見啊

push

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

Push

721 人手置頂

想知如果個日放工 6點 由新界出去野餐 會唔會太遲 驚有野狗

721見 香港人加油！

香港人加油！！！

搭單問埋，果日收夜，要夜晚先出到嚟，會唔會太遲
我估到時應該乜都行完到晒終審

推到有人答 唔該

入黎幫手整文宣，和理非全面反攻林鄭政府

《屌你老母，全面文宣開火！！》潘父曾致函林鄭提出其他方案

遲到好過無到
到時留意連登動向 你就知道出黎要去邊
如果好攰 都買少少物資黎幫幫大家
感謝

唔會 到時見
咁最好緊係搵多幾個朋友一齊黎啦

我冇野講

721見
撤回！Withdraw！
不暫緩！

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

毒西冇friend
決定單拖

721個個精神
It's Now or Never

721

5大訴求

不割蓆不分化

唔緊要 有我地
到時見！

推呀

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

821見

我冇野講我要見律師我唔開手機我要打電話

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

Pish

721 見

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

OUSH

仆街一入夜熱門又無晒 721 post 喇！

721 維園見啊 咁多位！

殺無赦！